連登禮貌運動 day13

大家好

《裝睡的情人》

聽下
好好聽

你好
新年快樂

多謝
你都新年快樂

樓主好